對大耳牛真係又愛又恨

愛既係佢比到入耳比唔到既音質
恨既係帶完d頭髮變左耳機型

對大乳牛真係又愛又恨

係香港根本唔適合用耳牛出街,
又熱又濕,好易出汗 而且唔型
都係擺係屋企玩開放式好,
屋企有位就玩喇叭,冇位就玩開放式耳牛
出街就用返入耳好了

大耳牛始終都會漏音

有咩大牛耳好推薦？

求其啦

光頭冇煩惱

開放式先會